求推一推,唔好再俾收視率呢位藍絲Youtuber HKMonkeyRider

1:00開始露出獸性
其實呢個Channel 仲有好多手足睇緊,仲有手足同佢出車,幫佢增加收視率....
好多手足中哂伏

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

已舉報

點解會咁㗎